有無人留意艾巴？佢唔係去block個波，係去縮個人

防守真係好差